過年辦年貨有冇黃店推薦？

想請神通廣大既連登手足幫手
有冇又抵又黃既店賣年貨？
老母雖然偏黃，但係價錢比較下想去荃灣入年貨
我同佢講唔可以買中資藍絲野，
佢一句’依加屋企好有錢？’KO咗我
依加同佢傾掂數，佢暫緩咗去荃灣入年貨，
但係前提係我要幫佢揾到又抵又黃既店，
請神通廣大既連登手足幫下手

嘉頓

試下用呢個揾

如果係鮑魚之類既海味
有冇好推薦？
Sor唔想老媽子幫襯藍店

唔該你，雖然search唔到

呢個ig page都有寫呀